司法機構：對裁判官鄭紀航投訴不成立

司法機構公佈針對東區裁判法院裁判官鄭紀航大量司法行為投訴的調查結果，總裁判官認為有關投訴不成立。 其中一項投訴，指鄭紀航在處理梁國雄示威被刺傷的案件，讚揚80歲被告「熱愛社會」，並「合理化」被告的犯罪行為。

司法機構指出，從判刑理由的前文後理，鄭紀航並無讚揚被告「熱愛社會」，總裁判官引述鄭紀航當時的講法，是指知道被告「從佢口中，似乎係熱愛呢個社會」，「係因為自己同對方的政見不同，先做出今次行為」，不反對他做社會服務，決定索取社會服務令。

原文網址：

公民黨.jpg

判刑仲重過pointer，食屎